［秒回］心事研究室（40）

24小時秒回？不了 應承左人要瞓教

屌到你醒

訓啦樓主，食野慢垃圾

新人Lm

再嘈你食埋我果份

雖然好對唔住各位仲返緊工嘅人
不過我都要講
夠鐘放工

有時間約曬出黎食應該Ok

你唔洗寫report再講

早晨

話說 我冇追post 其實你咩事

無，下星期3份姐

表揚你

24小時點唱機

選擇性找數

有名你叫

扮工狗留名

然後既事情發展就係
個仆街用一星期速成左條女
講左好撚多大話 但條女信哂佢
咁我都無計啦 輸比假人
佢用左三個月時間造左個好人形像出黎
我都比佢呃到過 以為佢係好人 乜都同左佢講
佢就加d料話反比個女仔知 講到我係絕世賤人咁
仲要3個月前原來佢已經想食條女
但3個月前佢仲拍緊拖 騎驢搵馬
兼3個月前有另一個絕世好男人(可惜太過好)
都中意緊個女仔
個仆街先借到"幫朋友"既好人理由去接近條女
最後搞到個好男人fail 左就自己去馬
sorry for 1999

仲有18分鐘 好肚餓，未食野

點解成個女人咁玩是非
Btw，比我就直接揭穿佢

放六點呀收聲啦

接你

講笑

經過咁多
我都知條女本身都賤架啦
所以我唔係話好傷心
只係唔甘心 好唔甘心輸比個假人同信錯人
比佢呃哂全世界
好唔甘心比佢咁樣冼一獲

佢A7高手技巧高超

睇消楚佢咪算囉
當一個教訓

你同佢分別幾大

揭過 但個女仔已經信哂佢 覺得係我諗多左同中傷佢

無佢咁賤 技不如人
輸比賤人唔甘心

如果你咁諗，你都唔需要糾纏啦。
始終我覺得再差隻腳落去，對你都無咩好處。

我好少用賤話女仔

於B娘娘今日目標準時收工

其實我係想問你地幾多歲

我無糾纏啦 有佢地就無我
等花生食
個女仔A2 兩次都係比人派帽
個男仔A7 keep住騎驢搵馬 派過3頂帽比人
等食花生

屌啦

其實點解要成日講住A幾

小朋友啦 個仆街20歲 中二就破處
條女18
小弟19

方便描述

佢連幾時破處都同你講係咩玩法

佢賭輸左係一大班人面前講

好認真 咩叫高手技巧
睇唔出有幾高手

我太無用 覺得佢高

三個月再加一個星期 何來高手

咁就抵你輸 冇自信

我係你我直頭多謝個男仔
條女咁臭雞都幫你接手 呢啲先真兄弟
明知條女係雞係公廁都沖過去食
返pt算幾有錢
我聽過人話返sell養人全家
白痴先信
溝女唔洗靚仔
剩係玩曖昧讓佢乜都覺得個女仔岩
等個女仔信佢已經夠
人地有自信冇技巧
你冇自信冇技巧 抵輸 不過你離到場又可以話你贏左

又無自信

男人無自信同垃圾冇分別 乜撚野毒撚最忌有自信果班多數拍緊拖

嬲完未呀 娘娘

15mims left

今日我支持你準時走 btw 你傷好返未

好返D

take care 忍口唔好食蛋

咩傷

話說 真係唔好成日OT OT得多我公司係有人收過warning
Letter

做唔晒啲嘢佢直頭炒左你呀

日日Ot兩個鐘 收左封warning letter
我自己因為幫人簽自助餐單幫人地折 我又冇份食 收左 warning letter

一劍封喉

炒埋你

索仔

多數博炒果堆先係最有用

搵過份 有料怕佢？

六十秒妹

索仔 態度正確

帶埋我得唔得

櫻桃子一睇就知好馬 日日遲到都未俾人炒

我唔想返工 求包養

櫻桃子：一分鐘係咪就死 點解會咁好口

無諗過理你

好傷感 陣間去vans睇鞋

宜家愈黎愈貴

好過買nike 唔靚又貴

vans好著咩其實
以前平就成日買
以前屋企成3 4對
宜家貴到 淨返一對

易襯衫 好唔好著就另計
合眼緣靚就得
冇牌子靚鞋我都會買

有個FD著呢對 得個貴字
唔靚

佢好鐘意
佢著平底我先無咁哈比人

搭個FRD係mbr生日月買有6折

哈比 其實幾高

收聲喇 幾鐘意都過左去

你覺得一個網上識既絲打 一直傾得幾好既 佢啱啱同條仔散左 突然變得同我好曖昧 你覺得係唔係當我水泡

係

12x

咁都要岩傾有好感先曖昧到既

唔信

好高 我得80cm

收放自如

點解，13x

你係仆街另計

收聲喇 交換身高呀 我想要多5cm

笑而不⋯⋯⋯Sorry忍唔到

C櫻HoBall

你答岩晒

我139

我對你地好失望 明明我先係好人
你地扭曲哂個事實

收聲啦
係個80面前咁講

165cm換你170ok？

好？邊度好阿？睇過

答唔到

講吓姐，你最差係健康

唔好

165都無

駁唔到 全能嘅我冇健康

好心你養好過身體。

養緊 已經唔吹風 少煙 唔酒 叫做肯逼自己食野

vans識人先好買

精神健康都好重要，唔好諗咁多無謂野

哈比人著平底係致命

唔得 諗緊今晚食咩

永遠一個答答
桂格燕麥片

唔食呢啲野

飯同麥片係完全冇得揀先會食

咁有無食水果

食橙

小鳥依人幾好呀

男人老狗

鳥都有分雌雄姐

橙都好阿，仲有好多，食落會上癮。
奇異果 ，
布「霖」 ，雪梨

鳥有分毒同Mk
召喚Mk鳥

唔食（林）嘅野

咁奇異果都好林

放人飛機

接受到奇異果 接受唔到要渣住咬又林嘅野

小朋友性格 好多野要氹先肯試/食

我係好鐘意咬呢舊野

為食嘅表示你一話好食就想試
但我好多嘢都唔食

唔夠我多

我專業領域

一野塞落你個口

我應該最少啦咁

咁你放心 我一定會吐返出黎

可以比下 我係俾人鬧揀飲擇食

試過同個妹妹鬥磨，佢放棄然後食曬

冇俾人話過

我驚你磨到冇心機都似

好可愛

當練習姐

佢好醒，中英普隨時轉換

I 唔 吃

新人留名

偽毒

我想飲水
水？
YES WATER
Finish it first
:我想喝水阿
：先吃完阿

水都唔俾人飲

正常情況係食完自己去斟

同埋擺明係想洗走我
真實案例，非FF

好可愛好醒
希望唔係串串貢個隻小朋友

妹妹黎，Cool，但講野同笑聲好甜
一motivate到就好好玩

係鬼呀

偽毒鬼

還我營業中

笑左

識到大家真係好開心，雖然未知會係現實交朋友。
不過感覺溫馨

依種友情叫 網友

請收返埋個 。
我有兩個Keep in touch嘅網友，好似都8年/9年

我都有一班兄弟係舊登識
成班都瘋瘋顛顛

以前嘅論壇 ，依家無人Run了

新人LM
識左個絲打 以前好有耐性去氹我 信我放養我 我唔聽話病唔食藥唔戒口唔瞓教 食野勁小佢會嬲 但係我冇珍惜 宜家佢死左心 唔再氹 唔再嬲 我又好想佢再變返之前咁有咩辦法

我愛佢

返到屋企了

無，已玩完

又鄉討
瞓陣 食完藥有小小累

唔係，再早一代

鳥會員你好

無，玩能完

佢心已死

呢度好warm

岩岩反工覆唔到機sor

岩岩諗到個方法，幫你練返自信

同一分鐘講 收聲啦

收聲啦一分鐘

我都覺

試下同櫻桃子講
練習效果更佳

點捨得對你講

乜閣下原來有自虐傾向架

請問又青同player見面未

於B

講真呢到真係好正
有時有d野係唔可以同現實fd講
然後就可以扔上黎比人屌醒
正

勸告你唔可以盡信曬我地講嘅野，
當然我地都唔會刻意整鬼你，
但有時難免會比唔啱意見，自己真係要有一定嘅判斷力

係愛阿

咁我都唔係傻既 係無乜自信啫

喂走數哈比 隻歌呢

得閒無嘢做就上嚟9up

仆佢個街
買麥記外賣 嗌將軍漢堡餐 加細薯條
細薯條變撚左個雙牛芝堡
我要食薯條你俾兩個包我拓柒咩

打電話去屌佢
佢會送返外賣上黎俾你

一個鐘後喎

照要啦

本身驚唔夠飽加薯條
宜家俾多個包我真係夠哂飽

好想食玉子將軍漢堡呀

好天氣呀

其實我搵唔啱key

唔該你地
[連登有愛] 我唔見左隻好重要既手鐲

渣GA

有無人知點知一個女仔有無男朋友

唔得，真心好難聽

問，完。

屌 唔敢直接問

睇佢ig

識有個女仔拍拖但ig唔po相
佢會同男友開另一個私人ig專po合照

佢ig得3張相
就算係比人tag果d都係一大班人

我都驚係哩種

向朋友著手
或者知佢去邊時問佢
同男朋友去xxx呀?

我都有諗過問佢d fd
但係我驚佢d fd爆翻比佢知
雖然我溝佢都溝都幾明顯

咁你要小心
過來人經驗
溝得明顯 人人都知的話
溝就溝到 避你就收得皮了
搞曖昧就當兵啦你

明顯係其他人唔知 但係個女仔肯定知

咁都仲好d 加油
可以問下佢又同男朋友去xxx呀咁chok下佢

屌 我諗緊直接問好唔好
男人老狗唔想轉彎抹角

問啦 真男人唔似我

點唱gogogo

就唱阿煩

無聽

舊日回憶的山丘

做到想喊

襯我瞓教叫我收聲 我好記仇

娘娘HUGHUG

在等你

唔好喊啦

小弟感情路上很多煩惱

有咩大家研究下

你有咩識 ，唔洗你唱喇

啱阿 ，
A0

求難題

收聲喇
報仇成功

皆大歡喜囉 Diu你

收聲啦
練習成功

你連自信都冇 對付唔到我
成個post好似得一個對付到我

比人鬧添

做得好

你真係冇人性
你打機都唔會叫個新手Lv1走去挑戰隻終極boss喇
你宜家叫個冇自信嘅人挑戰一個自信到爆哂嘅人

心情差 ，根本無地方比我安靜錄歌
一燥左把聲開始卡住卡住

盲拳打死一分鐘阿，聽過未

never die

Redbull ，唔夠再食幾條魷魚

已經引唔到我 因為佢仲吸引

但人地心已死喎

係我嘅世界冇野救唔返

係娘娘既世界你已經消失左啦

從來唔怕人地個雷達搵唔到我 因為我就係神出鬼沒

再見一分鐘

收聲喇 欠罵

時間可以沖淡所有野
無用巴打 係時候改變
情人節MK課程
幫你整到全場注目 衫褲鞋我出
幫你打造MK之路

自我厭惡模式
要灰真係一瞬間人

檸檬牛肉好正呀

灰你老鼠
人生應該有唔同嘅色彩呀老師

個情緒灰左添

行幾步外賣黎俾我呀

灰一陣好啦
負完要正返

試過一星期扮啞 ，想講又講唔出果種

唔好扮啞 仲辛苦 我有段時間成日唔講野 差小小抑鬱

果次都有衝動去睇醫生，不過睇左本書覺得唔好亂講自己抑鬱

記得你叫 我忘了吧
你說不該再相見只為了瞬間

如果早幾年明呢兩句歌詞
唔知我今年會幾歲

人地唔係你地心入面條蟲
唔好以為乜都唔講人地就會知
人與人之間要溝通
現實講唔到就用網上講
人係好脆弱 好易會亂諗野
唔好以為自己好堅強 總有一日會頂唔順
主要係講俾你聽 肯醒未 你一日唔醒我一日都會等你 見到你唔開心真係好痛苦

以前我應該有抑鬱
好彩有班fd拉我番嚟

好無聊許左個願 希望生日可以同屋企人食一餐齊整既晚飯 暫時都未實現過

係真唔係

脫毒加油啦

講明 我著開女裝

女裝正
利申講笑

平心而論 係好睇過我著男裝

美少女戰士

偽娘

容我張枉 生得似女仔嘅男仔一定屌打班純男

駁唔到

扮姊妹食女

唔需要 再加上食咩女 當我player

扮姊妹溝女

女溝me

人唔笑狗都....

認真

其實我應該係燥鬱

唔同你出街了 陣間見到我食野小打我

開心又一日 唔開心又一日
咁不如唔開心過啦

真心想打人 ，我好認真。用全力拍枱

今日三餐
火腿通
米線
火腿通
已吃光光

所以我話好危險 不過有方法醫

聽到我嗌你爸爸會唔會開心啲

我以前覺得唔正確嘅事，會兜口兜面同人講，
我個N年朋友問我果陣係咪痴線，當住全班一針見血個老師/其他同學。
然後佢話，你變到愈黎愈「好」，但當把口收左又唔似原本嘅你。
有時忍忍忍忍積埋積埋好唔平衡

係度爆哂出黎

好多野都係忍
其實個性格唔係話特別唔好
起碼我唔洗驚你玩咩心計 岩就岩 錯就錯

放低係到囉

營業中=張飛

呢個真 起碼我乜都知

當然打Boxing我係有心練好技術，但我每個星期都要瘋狂做一次運動先減到壓，無論打人與被打都無所謂
最主要係好鐘意同教練/同學仔相處，每個用拳頭碰撞過嘅人好自然就會好好好Friend，講真

起碼唔洗左防右防

我最撚驚真係玩心計 成日要估黎估去 好煩

試過整喊老師 ，不過唔係串佢。
一句野都無講

同佢Friend左

咁咪係囉 呢個咪你嘅優點

但一個人永遠無可能完全正確
我嘅所謂一針見血可以係自以為是
我好明白哩個道理，的確係傷害過人

岩呀 鐘意就會同你做朋友
其他話之佢呀

果陣佢同我企左一粒幾鐘，講左好多句野
但我連正眼都無望過佢 ，
然後佢喊⋯⋯我先話我明白喇咁樣
佢覺得自己改變唔到我嘅諗法

我中學冇一個人估到我諗咩

好毒

好毒

但係有人追有女朋友

我中學中文科咁多年都排頭5（大概啦），每個中文老師都願意教我待人處世，我好鐘意同佢地交換課外書睇，有一次我帶左本散文集比老師，佢話「傻仔，個作者係我大學教授黎」，跟住我笑到好大聲

其實乜野叫聚陰
呀婆成日話我好易聚陰

我都係排開頭五 只限中文

即係死人妖

即係話你女人樣

乜都講下平衡D

兩個想打擊我
你地唔會成功

你永遠不會成功

今晚靜得可怕

岩仔

深潛

屌，咁快發現...

乖囡

你個賣弄球技post太顯腿

走先，一陣被圍插

今日自己一個去左日本旅行，明明唔係第一次自己出國，但唔知點解一翻到hostel間房好靜就忍唔住不停喊，收唔到

我都試過

無視我，做得好

一個人好易亂諗野

好想翻屋企

又青姐好鍾意笑

好掛住你

好撚笑
行出公司門口，睇一睇錶，唔夠十二個鐘頭我又要返嚟呢度。

做乜最近成日都Ot
攬實我

唔插你啦 返黎啦

女人都係心軟

真毒

娘娘可唔可以唔好篤爆我

同岩巴好返未

佢宜家好似又走左

怎麼會怎麼會 你竟原諒了我

晏小小又搵到佢 估計係波台

情緒莫名的拉扯 我還愛妳呢
而妳斷斷續續唱著歌 假裝沒事了

有時得反自己一個真係好撚易亂諗野
以家打開ws 一個可以keep chat既人都無 好空虛

有又點 你想搵嘅人已經搵唔到

起碼叫有個支柱 唔係一定要話有好感既人先可以keep chat
我只係想搵個肯keep chat既朋友

隨隨便便都搵到個 不過我份人就好撚衰 鐘意已讀不回

我份人經常被已讀不回
我只想搵個肯覆我既人

電腦 射3中3，被射18（13）撲救x10
我射18中3，被射3（3）撲救x0

不如你玩埋我果份

咁都追平3.3

接受唔到ws秒回人

玩遊戲唔好俾遊戲玩返

Player

play鬼

玩到嬲
個龍空左，無啦啦一野收返個波

for fun

小宇宙，相同難度，5分鐘兩粒

瞓教 食完藥累了

果個什麼娘娘記住食野早啲瞓 missu

新人唔知 邊個娘娘?

會員 妄想做娘娘

點解自己一個去嘅？

我岩岩訓醒

頭先訓咗一個金土

今晚諗住長守呢度？

繼續訓諗住

opps

本身諗住訓到聽朝，點知熱醒左

下 凍醒呀

套戲好冇睇

屋企啲窗無開，勁焗

8點果陣仲好熱
Now好凍

我呢到唔太凍

我都超凍

我仲好熱，我諗九成病緊
呢排日日都頭痛

你終於覺得凍

係
我加左件褸 雖然仲係短褲

講真 好好睇

真心呢 真係唔覺凍

你住邊頭

人定套戲

好凍 行返屋企打哂冷震

戲 一講睇戲你就蒲頭

圖呢

人唔好睇

下套我同你睇

我明明一路講緊野

慈雲山

劇照上網搵啦

通常唔係山上都特別凍咩

女主角愈睇愈靚

一齊組團睇啦

係咩 sorry 9up

可能風向吹唔入 大大座山擋住

慈雲山勁扯風

絲打黎過?

係 第一眼都唔多順眼
去到尾聲覺得都幾靚

計數機，又搵多個街坊啦

有間粥鋪好好食
不過宜家愈黎愈貴

炸旦

黎過呀 舊時喺嗰頭返過一排工

炸旦好正

執左啦 新開果間炸旦唔同左味

講起就想食

海風打落啲窗到 好嘈 完全瞓唔到

不過十年唔上一次慈雲山

無左果隻味啦 已成回憶

岩巴！！！！！

唔瞓住了 等12點食多次藥

你好

你潛完啦終於

部電話又發脾氣 叉一陣又叉唔到

連登點改名求教

個問題太密嘅話，係電池老化

新人LM

帳號，更改用戶資料

應該係我太錫佢 寵到佢變左港女

唔比改，直到你有用為止。

死過黎呀

邊到有得禁帳號?

冇用的人距離可以改名既日子仲有好長

本人相當有用

係無

一樣都係0

連登首面向右掃

細個放學同學帶我去食

改個霸氣點。

我又煲劇 恐怖劇

驚

每次我叉唔到電 就有iphone7嘅廣告

計數機

自欺欺人

你好，我是娘娘。

而家煩緊聽日遞唔遞辭職信好
暫時有一份offer, 但我想等其他offer先遞信，但而家份工要7日通知，唔知點好

太多人唔識拆我個英文名
改做計數機算

巴打

你好 我係溫柔善良既櫻桃子

手機步向緊滅亡 想轉手機 6000樓下轉咩好?

5se

6s

你係有自虐傾向的水果

計數機！！！

好似可以一戰

7日咪等囉

巴打真係多咗上黎傾計

桃B

hi
一分鐘唔好打我

我就覺得 有能力就唔怕遞信 出面大把機會

毒撚個名太負面
都係再改多次

你再了解下先可以

但我今日同新公司事頭講話16號返到工

早晨巴打 呢到太warm走不了

打你做乜

新人 你好

娘娘

變有用咪好囉

講報案室既人大意 搞到報警既人死左 真人真事改篇 韓劇

乜名黎 一打
下次唔夠再問我拎

假架

現有果份中唔中意 岩唔岩做？

...__

我地嚇人咋 你以爲依到warm
個個排隊入怪大

唔知點稱呼巴打好
就叫孤巴

入怪大不了

入怪大做player

好過比人叫毒巴/ 老巴

巴打識講野

毒撚

係肥仔

.......連新人都咁講，算。走先

訓教

肥機

咁早

不要哭~

個名好怪

岩巴 好耐無見啦 死咗去邊

怪名先正

有自信嘅毒撚計數機

而家果開始頂唔順，連d阿嬸同事都叫我唔好做，1皮都算啦，最仆街就係收太夜，又要將d貨搬上搬落，身體開始差

新offer雖然人工低d，得9k6，都係返6日9個鐘，但係賣衫，又近屋企又唔會收太夜，冇咁辛苦

咁多啲時間做自己野/ 陪下屋企人
我會揀新工

睇你想入咩行 9k6 係香港其實夠食唔夠住

以家諗反 好彩搶唔贏條女
條女覺得搶兄弟女人無問題
價值觀唔同
一齊都係嘈交多
thx仆街

唔比人瘦返/ 脫毒咩
唔好睇死計數機呀

終於醒btw 兵

下個更可愛呀巴打

番part time會唔會多d呀

瘦嘅毒撚計數機

我都係做住先，儲夠一年錢就走

會唔夠囉

仆街起身 再仆街
有咩可怕 人就係咁苦咁仆街

儲錢都唔係揀份9k6 出面大份工1.1 唔洗收夜

錢就揾唔哂嘅 身體健康最重要呀

兵你老母
中學做過兩年半
我打死都唔會再當兵

如果係啲reception 好唔好啲
工時都差唔多 但唔洗sale/ 上貨

1.1搵鬼做

當post40完結 就再沒有我

又係時候周圍浪

查實好想禮拜一見得成，果份10k，又近自己屋企。

仲猶豫緊聽日遞唔遞信

於B岩聽

9K6定1w1

乖兩三個post 就算

笑咗

駁唔到 我已經冇左後者

要回家呀

唔係指再返去吹風

咁你去邊浪

返工 瞓教 好想瞓教發夢 跟住個情境玩落去

到左post40, 有人來有人走。係時候留比新朋友

我好易迷上一樣野
突然間好鐘意發夢就成日逼自己瞓

發完醒左都唔記得啦

會有殘餘記憶 有啲夢會想發多次
例如發夢變左女仔差小小俾人強姦

M

我只係想知個結局

向apps識左個男仔 大家好好傾好有默契
第一次見佢有拖住我攬住我 問佢係咪認真 佢話佢係
我以為一齊左啦

但第二/三次見佢 佢都無主動拖我手
所以我問佢當我係咩

佢話仲話有條刺向到 俾ex飛完之後就唔知點愛人
而且覺得我地太快
未ready好

好唔開心 我係nothing

player 發現

介紹返蛋散新食法。。。浸粟米湯

別走。

佢話佢都知自己仆街 好對唔住我
我個心sad到講唔到野
只係向到同佢講我無所謂呀

好肚餓呀 娘娘

你俾player 玩

留你

灰哈比 你好嗎

這是我的晚餐
而家先食。。。

我想食垃圾呀
點解我要介口呀

夠飽嫁啦

12點訓教 早抖

好返一齊去食垃圾

我又食

好垃圾呀我

尚愛看少男漫畫

攰到無咩胃口

BL

呢兩日頭頭撞著黑 仲同男朋友分手 我好想死

其實我唔睇

聽日去學鋼琴

食完藥教教豬 拍拍羅友又走

Goodnight

冇左男朋友又唔係冇哂所有嘢
死咩死

傳說黑到盡頭，處處都是曙光

希望係啦 呢幾日又病又整親 連搭lift都停電⋯ 唉⋯

係香港，女仔正正常常已經大把世界，怕咩

中肯

between pmed

有無攝太歲。。。

同佢一齊既回憶太深刻啦⋯好難接受到

你只係將你覺得唔好既事諗埋一齊

上左年紀係迷信D

回憶只不過係回憶
回憶係係無力量㗎

我覺得我真係有啲撞邪 但今年無犯太歲⋯

深夜肚餓食咩好 求介紹

終有一日，接受唔到都會接受
我就用咗五年，希望你頂多用五日

沖太歲呢？

去黃大仙一轉 如果真係驚嘅

百力滋

真係咩 呢兩日好似係我人生最黑仔既日子 遇到好多奇怪事

某會員：桂格燕麥片

聽日返風呀 各位出門口記得帶/ 著多件

想食檸檬牛肉

我係吖

食麥皮會嘔

多謝你地介紹 我覺得好好食

係好！好！食！

你最後食邊間？

泰發

唔好亂諗嘢啦

只限早餐

無呀

通常越諗會越黑

肚餓到望到食物個名已經

呢間真心無得輸，係無裝修，但好食又抵食

多謝你地唔識我都聽我呻 好感動

以155000000英鎊購入36歲的C.朗拿度
以15000000 英鎊購入31歲的巴爾
好反智

毒完開心仔左

食質素 唔洗裝修啦
有我係到就夠

Bookmark定下次試下先

學到野阿妄

Fifa 買賣係on9

呢度就係咁

聽日的起心肝send下cv

唔開心/無嘢做就上嚟吹下水啦

散左未呀 冇追post

好warm

絲打 暫時同個港女男朋友冷戰？

可能啱啱分手太多負能量 對住屋企人又要扮無事 ⋯

人有三衰六旺，你無黑仔又唔會感受到幸福嘅難得，會去珍惜。凡事必有原因，有壞處都有好處。

肥仔係比較warm

一定一定

係度爆哂出黎啦 有人理你嫁

多脂肪咪暖啲

嘩你講嘢幾時變到咁mean

唔好自己讚自己呀

我玩Pes，巴爾純粹係頂爛市先買 ，半季就賣左去巴甲，完全唔啱踢

明白既 只係突然發現咁多事 一時之間跌左落谷底

諗緊係咪要推薦你聽魔音

咪又係差唔多
我玩開球星培訓
悲觀阿記粉絲

一個月呢度有個癲婆覺得個天跌左落嚟。仲生存緊，你加油。好多人陪你

當你試過差d死，其實無乜好驚無乜經歷唔到

竟然咁好態度

搭車個陣最辛苦 返學校要成個鐘 一坐底就諗好多野

Pes玩阿記太屈機了，始終license球隊會勁好多

肚腩不是脂肪，是親情。
（計數機，2017）

你日日keep 住上黎 睇下我地講下野
你又參與下
時間日子好快過

咩黎

講左啦 講嗰陣佢都冇乜反應
過左陣佢又話會改會檢討下

但其實我覺得冇乜可能真係會改到
我問佢覺唔覺得自己成日發爛渣
佢冇正面回應過

我玩開Fifa 覺得比其他5* 隊廢

又青姐姐返工時間咁得閒

脂肪都有得拎黎讚既

我知道時間可以沖淡一切 但真係好難捱過呀 多謝你呀絲打 比你搞到又喊

至得閒係我啦

咁正式散咗？ 定其實佢都唔想理啦
由佢啦

Fifa一個字，防反屈速
年年都係皇馬/拜仁。 巴塞個速度好似無咁高

痴線

真係想分手就決斷啲
拖真係哂大家時間

我唔想理 由佢啦

冇拖 亦唔想拖

唔好再遲到

揾下朋友 揾返啲你以前為佢放棄過嘅嘢
時間真係唔難過 加油啦

巴 大腳兩邊 美斯 尼馬控定造入去禁區
車個352 又係屈機

點解你地拍拖就無曬朋友咁

喊囉
喊完就要繼續向前行了。
女人，青春有限。
有啲人你唔洗等
有啲人你等唔起
做啲令自己開心嘅事。

車仔今年真係行運 ，下下都碌到1:0

點解要特別講女人青春有限先
btw對自己一定要好

因為我曾經眼裏只有她
分手後 我連common friends 都拱手相讓
讓他們陪伴弱小的她

冠軍球隊風格 唔係 係冠軍球隊元素

今日都有朋友特登搭車出黎陪我 但返到屋企我又變左爛泥

我年紀大吖嘛

邊個女仔拍拖個時會有朋友嫁
自己係 所有fd 都係

如果當年我係咁，一早投胎轉世

我都好想快啲好返 依家我成個落曬型 損手爛腳

不過阿記都完全無爭冠心態 ，球迷急過球員。
我自己係英超無乜邊隊心水，不過失眠會睇曼聯助眠

珍惜依家會即call 即到嘅朋友
佢地點都會陪你

不感人還有點幼稚

俾自己頹一陣好啦
頹完要企起身

悲觀阿記球迷係到
走啦 雲加

憎唔憎最聯先？
睇開咩隊？

係呀 真係會感動到喊

我仲有班兄弟嘅 但同佢地散完心咪又係要咁過
我等時間幫我忘記/ 修復痛楚

多謝你呀 我都唔知應唔應該等佢⋯分左手一日佢都好似無咩野 都係咁開心⋯

無憎邊隊 ，成日覺得互相侮辱好無謂。
我其實幾鐘意月巴 。
最鐘意睇都係巴塞/多蒙特，兩隊今季都吃了便便

咁仆街嘅人唔值得你留戀

我都覺得自己犯賤 我成日搵藉口比佢 連話分開下呢一句都係佢講

多仔 我好欣賞佢地嘅打法
以前痛重金屬嘅迫搶 加上行軍速度快
多 唔太穩係無後防重心
中場又傷患多

分手原因係咩先

最尾總會分曉的

開始明白點解我無女朋友
我太好人同太肥了

曉姆斯 比粒膠佢
中場香川真司都被邊緣化了，明明幾勁

我估係佢淡左啦⋯我自問一直以來都盡力對佢好好 唔會逼佢做咩 食飯aa 從來唔會發佢脾氣 要佢氹 但佢覺得佢成日遷就我 話覺得攰 ⋯

可能真係性格問題 無得救啦

一定會有個人識珍惜你架

減下肥囉 你未遇到姐

講開兩個日本中場，本田，香川。
本田真係虛耗緊光陰
香川真司就睇下有無奇蹟啦

你都係呀 條路點行我都未知 個人仲係好亂

睡

點解句野有聲
唔通你係我識嘅人
其實我唔肥

唔會掛 我身邊無咩肥仔朋友

聽日又要6點幾起身啦 又準備眼腫腫出街

純粹頭先句嘢令我諗起一個人

喊埋今晚就唔好喊啦，香港仲有大把好男仔

好多功課，聽日仲要八半

今晚
大家都應該有得安眠
除了我。

娘娘做咩

點解呀 娘娘

返工好大壓力
好忙呢排

我都係 btw失眠可以試下香薰
聽人講有寧神功效

我今日都meet左2000張courier單

崩潰我有經驗選一周最後那天

relax 唔好俾太大壓力自己

唔駛禁入去都知係一分鐘

會唔會

Gay

太了解我會唔會愛上我

咁我應該聽日遞信定禮拜一見完工有offer先遞信

條路你嘅 自己揀 我唔係你更加唔係禮拜一見你個腦細

雖然我好唔想做而家果份，但我想等禮拜一見完工先遞信

突然間好high 唔想瞓

下。。。。點解要meet

一疊過印晒出黎
分返開一張張

溫馨提示
返學嘅唔好俾太大壓力自己 乜柒一定要入到大學
返工嘅自己識做 太大壓力 最後自己有情緒病
神仙都救唔返你班凡人

感情路上跌低最緊要自己慢慢起返身
唔好等人扶 失去唔代表咩
珍惜眼前對你最好嘅人
唔好失戀就去跳樓 自殘 咁無聊
雖則你地冇拖拍

唉…之前去大陸交流識咗個女仔，之後斷斷續續有用we7傾下近況，自己都中意佢，亦都知佢對我有意思，但係我知道異地戀會好辛苦，我個ex就係咁樣散，所以一直冇開口同佢講，以為時間能淡忘，宜家先知原來冇咁易…

時間可以沖淡一切
只要你唔再去搵返個傷口
個傷口就會俾時間慢慢沖走
一開始係好痛 但會過去
過左去就冇事 一切都變返正常
唔再痛 連喊都唔想再喊
孤巴
係時候退役 唔好再俾人地當你兵
營業中
係時候收拾心情 仲有班小朋友等緊你 控制情緒
計數機
咪撚再咁毒 日日對住本數學書

只係未夠時間 繼續努力 或者可以一試
試完失去定未試先放棄 你自己揀

最麻煩果個自己知自己事
屌完我你自己都係時候醒
你心知點解我會咁講
記住食嘢早啲瞓 大細路

就算開始咗，但異地戀會好辛苦，我驚我帶比佢嘅係痛苦…

點解唔可以諗係俾幸福人 一定係痛苦
我見到你咁嘅樣我就真係同你拍拖都得個苦字
俾小小勇氣ok？ 渣ga 垃圾

你屌得啱

屌完你就啱 等聽日嘅1001消失

又消嘜撚失

諗馬點解行飛滋痛過平時咁多，一照鏡
3粒飛滋成一直線

咁撚恐怖

平時唔會生，依家已經病左

舊日回憶的山丘點解佢要Chok住唱

凍到

啱 ，著得好薄

好鬼大風

出面好凍呀！各位著多件衫仔唔好凍親

然而，我卻早已出門

又唔見你提我

我太廢了

凍到唔想起身

痴線二月先黎凍

又要扮學了

13度
淨係件薄冷衫 差唔多死

點溝女呀 只顧自己

計數啦

點解著咁小

係屋企唔凍

史上最大錯覺

因為一落樓就上左車，
要到落左車，行下行下隻手已經僵曬

一落樓就凍到痴左線全身震

買件外套啦

好熱

你又著左幾多件

返緊學，由佢啦。

你是一個西伯利亞人

冷衫only，都唔凍

好後悔懶得著褸
一件好厚嘅衫就著上身
我岩岩坐係公司就覺得好熱
又冇得除

好大風喎

有羊毛底衫

所以有啲熱

呀伯

一世無女

於b唔係女

咁係咩

做咩咁話我個囡

係天使

伯母

各位早晨
我倒下了。
但係都係要做狗。。

凍到咁 可唔可以唔岀街做野呀腦細

請假啦仲做

點解要出街做

仆街啦你咒於B死左

你就是我的天使
給我快樂的天使

小心身體，天氣又凍左

唉 一返到學校又屙又嘔 好辛苦呀

你唔係到無人識呢D歌詞

早退啦

絲打去睇醫生啦
要好好休息照顧自己呀

0專業

嘩賣口乖賣到咁
你得罪我咩?

可能壓力太大先咁 心病還需心藥醫⋯

返學哩樣係辛苦

早退睇醫生啦

驚你趕我走

上吐下瀉黎講，食野唔乾淨比較大機會。
食左保濟丸/喇叭牌先再搞個心

好辛苦 已經夠慘 依家仲要喱埋係廁所喊

咩壓力，講出黎舒服啲

仲以為你會以後唔黎

著返條褲先

乖啦，平伏完去早退返去訓

係啦 早退返去訓下啦

今日好多堂呀 又要搭個幾鐘返屋企

隔離post見到 ，好好笑

你都冇精神上啦，有咩分別，返歸訓啦

住好遠？依家非繁忙時段會唔會快D?
如果肚瀉好嚴重就唔好坐車住 有排忍

好呀 要搭一個鐘車 唔係好嚴重掛 係作嘔 頭暈

依家係canteen坐緊 買左舊飯團做早餐又食唔落

反去抖啦
你咁樣上堂都聽唔到書學唔到野
何必呢

見到大家因為唔同既心事而走埋一齊, 仲可以傾到咁耐 加油

醫療室應該有止吐瀉成藥，
食左自己判斷早唔早退

其實你咁辛苦咁病上堂都唔會專心到啦

渣Ga

做乜咁感性

臨別遺言?

有無人可以幫我打display guideline

隔離位個同事好煩 係咁問咁點呀

大吉利是。

唔問囉

唔問囉
唔識做嘛

自己做啦, 無腦架咩

幫你湊仔就得

都啱既 唉好失敗呀

問一次都算, 問十幾次做乜

2點先開 仆街

遺言。

佢愛上左你，想同你多啲交流。

你同我死返屋企, NOW

中學醫療室喎，真係未聽過。
校務處幫唔幫到你？

我唔係中學啦

好聲行

認錯人
咁直接走

炒左佢就係最大既互動

祝你早日A1

點呀

坐多陣先

請我ok ?
病左都睇完醫生就返工。

你根本唔係怪巴 ，
你到底係邊個？唔好扮佢

返屋企慢慢坐

無力行啦

即走ok? 幫你比通知金, 人工多依家15%

佢唔存在了

仲請唔請人

Ok pmed

早呀

等緊車了

返去食粒藥就訓啦 訓醒唔舒服就要去睇醫生

食埋lunch返屋企做功課，之後再返學

2點好去睇醫生呀

一來一回都無咗成個鐘

試下小丸子之前講樂富果間八爪魚丸先

傷心還傷心
唔好搞到變傷身
雖然我無資格話人

個gap隔成六個鐘

係學校hea好過啦

去隔離天仁買埋珍珠鮮奶茶

不了，屋企張床太舒服

奶綠

介咗水同湯以外嘅飲品

返左屋企就唔會想出門口
仲要今日咁凍

奶綠好好飲呀

慣性走堂

介唔到
但飲咩都走甜

走甜不如唔好飲

識野

諗返起以前冬天成日捧住杯熱既珍奶接ex

Fat

接受唔到甜

戒到先得嫁

每個人沖出黎都唔同

我都想食好西

條脷3粒痱滋成一直線
舌尖又有一粒
哩兩日個身體勁差

飲呢啲通常嗌半糖
嗌少甜變左無味

咪係, 健康就飲水啦

以毒攻毒呀ching

唔鐘意食甜得罪你咩

諗返起以前同ex飲同一杯熱既珍奶

其實加左珍珠都會有甜味

痛到食唔到，野都唔想講
脷底「 。。。 」咁穿左三個窿

食薯片

有愛情既滋潤食咩都甜

次次喉嚨痛同生痱滋都隊一包熱浪
好快就好返

咳狂食朱古力

一陣買奇異果食

用鹽水漱口

識玩呀

虛待自己

刷牙咪痛到仆街

如果係靚女你沖既已經夠晒甜
走甜唔該

Player岩

agger

好想影比你地睇 我自己照鏡都嚇親

我其實無食熱氣野，但直接爆瘡+痱滋

加珍珠？不了
我想加你Facebook

夠皮未

玩命

屌好想嘔呀

你男朋友

用左你先低能，好似無乜用

唔係

點講出口

18hrs差唔多爆post，閒日黎講算唔錯

做咩分手

會快好好多

如果係你會點講

冇一齊過
淨係俾player玩完

player由9佢啦

哈哈哈

會叫佢收皮

唔好諷刺我

呢度全部都係player黎

又當我唔存在

你女黎喎

駁唔到，你贏

I am watching you

Alone

糖

Bitch hold on !
I am here

who

Member: One minute have 60 seconds

molamola

Why ar brother

dead

收聲起身食野啦

等緊lunch 今朝食完早餐就係office瞓到宜家

好啦咁

好sweet

早餐火腿通
午餐火腿通
晚餐火腿通

加珍珠？好喎

幸福

This Is Good

除左怪獸

正喎

餐肉唔得？

懶 唔想拎多樣野

病唔好返工傳染我

有幾

頭先掃一掃個post好似叫到有個蠢人倒下了

有機會俾player玩過

有人愛有人玩

你仲幸福, 有得玩人

本post最後一個清泉 一分鐘

召喚岩巴
有人想俾你玩

唔洗找

岩巴不了

應該都係咁

有無人想比怪獸玩

六索爸爸是咪受害者

有4隻六索 你講邊隻

我唔玩

我有3隻可以上佢

下話

［GAY］心事研究室 走先
有事係office大叫一分鐘

有心事 我個女仔朋友 知佢做pk 野 一腳踏兩船 話佢又冇朋友做 唔話又個心好唔舒服 點算

介紹比我識，踏3船

話佢做咩？

第4船留名

我怕佢有報應 仲要洗唒ex d 錢 再話冇第三者介入地飛佢 仲要叫ex用credit card供mac book pro 之後先飛

佢唔介意多幾個

你個名 pmed

啱阿

當唔知算啦.

有邊個唔鍾意

賤到咁 你都同佢做朋友

佢以前唔係咁

同佢啲男朋友講下啦
男朋友知都仲要中個頭入去
咁就唔關你事啦

俾佢知佢同佢男朋友講，佢咪死

我唔想爆佢大鑊

唔係仲諗住做朋友呀嘛

你同佢男朋友熟唔熟先，唔熟就冇謂搞

唔熟 ex都唔熟 btw我發現個friend好鐘意摸男仔大肶

咁算啦
你扮唔知算啦
反正佢都唔會搞到你

條路佢自己簡仆街唔好喊咪得
你講咩都無用嫁

可唔可以摸我

受傷是必經過程

新男友他花好多錢落佢身上

佢男朋友覺得抵咪得囉

你都成日令人受傷player

唔洗扮 你係player

我都送過條唔平既鏈比ex

無人傷仲慘

連傷你既衝動都無

召喚player

好仆街

某會員： 我不是player 是清泉

其實都係好事

會落黃泉

Sad

如果可以, 我都想做毒撚算

食飯

食女?

啱，我好多包袱。

飯都無得食 要上堂

我返黎啦

細個睇遊戲王大

返歸未

在屋企被兜中

抖下啦

諗左一諗，比邊個兜緊
原來係被竇

正字刑警

呢個字只係識打唔識寫

竇 好似係

係呀 讀竇嘛
我識呀

好掛住張床

好掛住_ _

Sorry 唔識寫

返屋企啦

我係第一下Get唔到
以為比屋企人唔知兜乜

岩： 張床好過_ _

你地點讀「竇」？
我就讀「竇」，
有中文勁人讀「竇」，
美國佬親讀「竇」。

唔洗搵食既話我都想

唔係讀「竇」 咩
讀開「竇」， 原來一直讀錯

辛辛苦苦為堆紙

曾付出幾多心跳來換取一堆堆發票

幾時唔使介口
食飯都無野好簡

仲有無腫？ 有嘅照紅外線 好快消腫

手腫鼻腫面腫肚腩腫

無眼睇啦

你要咪得囉

唯獨個胸唔腫

講咩野呀你

咁先有線條美
咩都腫咪= 咩都唔腫

得你陪我玩

有道理

咪會凹左落去

凹都係有線條呀
好似係

證明我今日相對得閒

出面曬到呢

於b記得keep白啲
一白遮三醜

本身靚洗乜遮醜

白真係好

白遮唔到腫 sor

讓下我會死嫁

我唔算好白咋 同黑左啲
我阿妹就真係白𥚃透紅個隻

岩巴頭先讚你啦 夠白啦

介紹個妹黎ok?

都話有男朋友

點解我個女有個妹我唔知
係咪同母異父

Player 講嘢都好信

你生嫁
宜家話你知

好耐之前已經講過，唔留心

綠索
唔追post 咪唔知

自己繁殖

男仔自己有幾多個仔女自己係唔會知

在天堂跌倒在地獄站起來

周圍搞三搞四

1000